屋企人要我買樓

我想買勞多d🤦🏻‍♀️

想買隻submariner同女仔一齊潛水